其實諗深一層 帶着面具返工 一日九個鐘都幾恐怖

自從出嚟做嘢之後發覺其實大家都係帶住假面具返工，個個都係影帝影后。有啲人話一早已經習慣咗呢種生活，職場如戰場。

有時我地唔單止整係返9個鐘 ，可應更多。

其實扣減訓覺時間，我哋人生大部份時間都係做野工作，換言之我哋大部份時間都係帶緊面具做人演戲。我地唔多時間做返真二既自己，什至有人扮到屋企都係扮演緊另一個角色。

其實諗落都幾恐佈

*可能更多
*真正嘅自己

係架，但現實就係咁，真正既自己惹黎比人恰的話，咁咪戴住面具保護自己，橫店都慣左自己一個人

當諗到要搵錢養家 養自己
其實唔難架啦

喱類好小見 不過都會有既

放假都約埋一齊玩既同事
可以話係果一刻係「真」
有利益衝突說之前既「真」都變「假」

係
見住某d 同事話幾咁唔妥邊個邊個同事 但轉頭又可以同佢攬頭攬頸 我真係做唔出

其實會否變到心理變態

我唔見左真正既自己好耐
或者呢個面具已經變左真正既我

做野四年
Feel到就快被同化...

識得抽離就得

當你坦誠待人時，很多時換來的只是傷害！那戴著面具就是最好的保護！
對住你班fd時，出來食飯呻時咪做返自己lo！
打工都係為份糧者！

所以冇戴 開番毒撚模式
交流少d 保平安

唔social都會比人恰

哩個真

對同事多過對屋企人

都係為左生活

我個工作環境又唔洗喎
遇到d 西客又可以屌佢

呢個同嗰個好似唔 fd但又攬頭攬頸
然後呢個又同呢個拍拖

有啲人真係黐撚線